期待手持口罩就可以有閪屌嘅日子

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

SARS又好，EBOLA又好，MARS又好，WARS又好，有咩毒發生都唔驚，只要鳩縮日日戴罩都實擋到~~
當然，到有日真係出現全香港範圍MAP炮就咩都唔使